油尖旺有冇芬蘭浴係黃？

打算去黃店浴佛

由佢沉

有無雞係黃？

老衲叫雞幫親你老母沉船就有

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號